靜靜地喺呢個世界消失

啱啱分手半個月 又無朋友陪 屋企人又唔理
人生目標隨著分手而消失 每日渾渾噩噩
橫掂都無人理我 咁不如靜靜地喺呢個世界上消失

有無最後説話要講低

仲要有抑鬱
唔想再為身邊嘅人帶嚟麻煩同痛苦

咪撚on9喇 分手咋

我會消失 讓自己一個抑鬱
道謝你絕情 絕得送上這種惡疾
來日裡 你與我各自賣醉
再也不知你於週末怎麼生趣

我嘅ex 我仲好愛你 來生我地再重頭嚟過啦
屋企人 多謝你地對我哪包容同支持
朋友 多謝你地曾經為我帶嚟歡樂
我麻煩到大家 對唔住

會幫你轉達訊息，一路好走

點解人可以咁感性？
唔會覺得感情用事好白痴架咩

好攰 好攰 個身同個心都好重

會 感情用事=你個名

減肥

抑鬱 暴瘦 172cm 48kg

好
等我走左 你報上蘋果

呢幾年都覺得 自己冇咩價值 對其他人又可有可無
但都希望巴打樂觀啲
雖然自己想死 但見到其他人想死時又唔忍心

我明
我都同拍左14年半既女朋友分左手
突然間成個世界變晒
咁岩公司又轉system日日都做到仆街
好攰好辛苦

假期迫自己出去行下，但出到去會企左係度唔知去邊好，好快又返屋企呆

唯一係行山果時放空左，我個人會開心少少

我都諗住隨時離開呢個世界
過得一日得一日

再見

唔明

那些無法看破的嘆息 某天會是看淡的風景

生於香港 面對未來人生覺得好絶望
如上自己本身係極悲觀嘅人
放過自己好過

情況都唔係太差姐
過幾年到你唔記得佢你就知依家嘅你有幾傻架喇
唔好死

為左一棵樹放棄成個森林
你既人生到頭來都係剩低你自己
點解唔諗下條命係為自己而活
而唔係為左一個無血緣關係既外人

Btw憂鬱要定期食藥睇醫生 加油

福氣

唔需要絕望
你覺得絕望 係因為你仲係諗緊好道德正確嘅路要點走
但你未試過其他可能性
如果你肯放低自己個底線 有好多你依家做唔到嘅事你都會做得到
只係咁樣做嘅過來人要面 唔會周圍講 所以你先諗唔到呢啲可能性